{
  "Navbar": {
    "Services": "서비스",
    "Affiliates": "계열사",
    "Discounts": "할인",
    "More": "더",
    "All Services": "모든 서비스",
    "Sign In": "로그인",
    "Dashboard": "계기반",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Franchise": "독점 판매권",
    "Blog": "블로그",
    "Recent Posts": "최근 게시물",
    "For all questions related": "주문, 서비스 작업, 프랜차이즈 및 협력과 관련된 질문이 있으시면 저희에게 편지를 보내주십시오.",
    "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문과 답변",
    "What are the benefits": "당사에서 사전 구축된 SMM 플랫폼을 구매하면 어떤 이점이 있습니까?",
    "Discover interesting articles": "블로그에서 흥미로운 기사를 발견하십시오",
    "Existing customer": "존재하는 고객?"
  },
  "Payments": {
    "Payment Successful": "지불 성공",
    "Thank you for choosing SMMSTATS": "SMMSTATS를 선택해 주셔서 감사합니다",
    "New Order": "새로운 주문",
    "My Orders": "내 주문"
  },
  "Footer": {
    "Transforming your social media": "소셜 미디어를 성공을 위한 강력한 도구로 전환",
    "Services": "서비스",
    "Support": "지원하다",
    "Company": "회사",
    "Legal": "합법적인",
    "All rights reserved": "판권 소유",
    "About Us": "회사 소개",
    "Affiliates": "계열사",
    "Announcements": "공지사항",
    "Discounts": "할인",
    "Franchise": "독점 판매권",
    "All Services": "모든 서비스",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Blog": "블로그",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책"
  },
  "Hero": {
    "Boost your business": "당신의 사업을 강화하십시오",
    "Elite SMM Services": "엘리트 SMM 서비스",
    "We aim to help our customers": "우리는 고객이 소셜 미디어 마케팅 목표를 달성하고 빠른 배송과 함께 자동화된 서비스를 통해 환상적인 결과를 누릴 수 있도록 돕는 것을 목표로 합니다.",
    "Get Started": "시작하다",
    "Solutions": "솔루션",
    "Learn more": "Learn more",
    "happy customers": "happy customers"
  },
  "Features": {
    "Make Online Presence Noticeable": "온라인 상태를 눈에 띄게 만들기",
    "Reasons why you should try our services": "서비스를 이용해야 하는 이유",
    "Our mission is to help": "우리의 사명은 고객이 서비스 품질에 만족하면서 저렴한 방법으로 온라인 가시성을 높일 수 있도록 돕는 것입니다.",
    "Exceptional Quality": "탁월한 품질",
    "Flexible Payment Options": "유연한 지불 옵션",
    "Affordable Services": "저렴한 서비스",
    "Quick and Automated Services": "빠르고 자동화된 서비스",
    "We take pride in delivering SMM services": "우리는 고객의 기대를 충족하거나 능가하는 SMM 서비스를 제공하는 데 자부심을 느낍니다. ",
    "We offer multiple payment methods": "다양한 결제 방법을 제공하므로 가장 적합한 옵션을 유연하게 선택할 수 있습니다.",
    "All of the SMM services offered on our platform": "당사 플랫폼에서 제공되는 모든 SMM 서비스는 매우 저렴하므로 큰 비용을 들이지 않고도 온라인 입지를 확장할 수 있습니다.",
    "Our platform offers quick and automated SMM services": "우리 플랫폼은 신속하고 자동화된 SMM 서비스를 제공하므로 적시에 효율적인 방식으로 목표를 달성할 수 있습니다."
  },
  "Services": {
    "Grow Your Social Media": "소셜 미디어 성장",
    "Explore our wide range of services": "다양한 서비스 살펴보기",
    "Our platform offers a comprehensive list": "당사 플랫폼은 모든 소셜 미디어 요구 사항을 충족하는 포괄적인 서비스 목록을 제공합니다. ",
    "Instagram Description": "팔로워, 좋아요, 보기, 댓글, 도달 및 참여를 포함한 Instagram 서비스로 온라인 인지도 향상",
    "TikTok Description": "저렴한 서비스로 TikTok에서 더 많은 팔로워, 좋아요, 조회수, 댓글, 라이브스트림 시청자 및 공유를 얻으세요.",
    "YouTube Description": "구독자, 좋아요, 조회수, 댓글, 공유 및 시청 시간에 대한 서비스로 YouTube 채널을 성장시키세요.",
    "Twitter Description": "팔로워, 좋아요, 리트윗, 보기, 투표, 댓글 및 노출에 대한 서비스로 Twitter 프로필을 향상시키세요.",
    "Facebook Description": "구독자, 좋아요, 친구, 감정, 공유, 댓글 및 보기를 위한 서비스로 Facebook 인지도를 높이십시오.",
    "Telegram Description": "회원, 보기, 반응 및 투표를 위한 서비스로 텔레그램 그룹/채널을 강화하십시오.",
    "Discord Description": "합리적인 가격의 서비스를 통해 더 많은 서버 회원, Nitro Boost 및 Discord의 쪽지 받기",
    "SoundCloud Description": "Plays, Downloads, Followers, Likes, Reposts 및 Comments 서비스로 SoundCloud 프로필 향상",
    "Spotify Description": "고품질 서비스를 통해 Spotify에서 더 많은 팔로워, 재생, 프리미엄 스트림, 저장 및 월간 청취자를 확보하세요.",
    "VK Description": "구독자, 친구, 좋아요, 댓글, 공유, 보기 및 선물을 위한 서비스로 VK 프로필을 성장시키세요.",
    "App Store Description": "앱 설치, 리뷰 및 평가에 대한 서비스를 통해 앱 순위 및 가시성을 향상시키십시오.",
    "Website Traffic Description": "당사의 강력한 광고 플랫폼을 사용하여 고품질의 타겟 방문자 앞에 귀하의 웹사이트를 표시하십시오."
  },
  "Stats": {
    "Valuable Metrics": "최고의 SMM 패널",
    "Our impressive stats speak for themselves": "우리의 인상적인 통계는 스스로를 말해줍니다",
    "We're proud of the results we've achieved": "우리는 고객을 위해 달성한 결과를 자랑스럽게 생각하며 고품질 소셜 미디어 마케팅 서비스를 지속적으로 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다. ",
    "Satisfied Clients": "만족한 고객",
    "Over the years, we've helped over": "수년 동안 10,000명 이상의 고객이 소셜 미디어 마케팅 목표를 달성하도록 도왔습니다.",
    "Orders Completed": "완료된 주문",
    "Our experienced team has completed over": "우리의 숙련된 팀은 180,000개 이상의 소셜 미디어 마케팅 주문을 완료하여 고객이 만족할 수 있는 시간에 결과를 제공했습니다.",
    "Audience Reached": "도달한 잠재고객",
    "We've helped our clients reach over": "우리는 타겟 캠페인과 유기적 성장 전략을 통해 고객이 소셜 미디어에서 2억 명이 넘는 사람들에게 다가갈 수 있도록 도왔습니다.",
    "Brand Awareness Increase": "브랜드 인지도 향상",
    "Our social media marketing campaigns have": "우리의 소셜 미디어 마케팅 캠페인은 브랜드 인지도를 75% 이상 증가시켜 혼잡한 시장에서 고객이 두각을 나타낼 수 있도록 지원했습니다."
  },
  "Testimonials": {
    "Loved by business & customers worldwide": "비즈니스에서 사랑받는",
    "Learn how you can benefit": "일부 고객 리뷰를 확인하여 당사 플랫폼을 사용하여 얻을 수 있는 이점에 대해 알아보십시오.",
    "Olivia Evans Review": "이봐 요, 제가 말하고 싶은 것은 - 귀하의 사이트는 사용하기가 매우 쉽다는 것입니다! ",
    "David Nguyen Review": "소셜 미디어 마케팅을 어떻게 시작해야 할지 막막했는데 이 플랫폼 덕분에 쉽게 할 수 있었습니다. ",
    "Benjamin Kim Review": "나는 과거에 여러 가지 다른 마케팅 서비스를 사용했지만 이것에서 본 결과와 비교할 수 있는 것은 없습니다. ",
    "Chloe Lee Review": "PayPal, PayTM, Stripe, Payoneer 등과 같은 여러 결제 옵션 중에서 선택할 수 있다는 점은 제가 이 플랫폼을 좋아하는 이유 중 하나입니다.",
    "Michael Patel Review": "내 계정을 관리할 사람을 고용하는 것은 막 사업을 시작했을 때 감당할 수 있는 일이 아니었습니다. ",
    "Victoria Lewis Review": "효율적인 작업에 감사드립니다! "
  },
  "Faqs": {
    "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
    "What is SMMSTATS?": "SMMSTATS란 무엇입니까?",
    "SMMSTATSCOM is a platform that provides a convenient": "SMMSTATS.COM은 클라이언트와 비즈니스를 위한 다양한 온라인 프로모션 서비스를 제공하는 편리한 자동화 플랫폼을 제공하는 플랫폼으로 클라이언트가 독립적으로 주문하고 작업 프로세스를 추적할 수 있습니다.",
    "Where should I start?": "어디에서 시작해야 합니까?",
    "1) Create an account - Make sure to start": "1) 계정 만들기 - 반드시 계정 생성부터 시작하여 로그인하세요. 2) 자금 입금 - 가장 선호하는 결제 수단을 통해 자금을 추가하세요. ",
    "What makes people look for SMM platforms?": "사람들이 SMM 패널을 찾는 이유는 무엇입니까?",
    "SMM (Social Media Marketing) panels are online platforms": "SMM(소셜 미디어 마케팅) 패널은 사람들이 소셜 미디어 존재감과 참여도를 높이는 데 도움이 되는 서비스를 제공하는 온라인 플랫폼입니다. ",
    "What SMM services can I buy here?": "여기서 구매할 수 있는 SMM 서비스는 무엇입니까?",
    "There are different types of SMM services we offer": "좋아요, 팔로워, 조회수 등과 같이 다양한 유형의 SMM 서비스가 제공됩니다. ",
    "Are SMM services on SMMSTATS platform safe to buy?": "SMMSTATS 플랫폼의 SMM 서비스를 구매해도 안전합니까?",
    "Absolutely! Our SMM services are 100% safe": "전적으로! ",
    "Can I make multiple orders at the same time?": "동시에 여러 주문을 할 수 있습니까?",
    "Yes, with us you can simultaneously order an unlimited": "예, 저희와 함께라면 서로 다른 물건을 무제한으로 동시에 주문하실 수 있습니다. "
  },
  "Cta": {
    "Get started today": "오늘 시작하세요",
    "Why not try our platform today": "오늘 저희 플랫폼을 사용해보고 소셜 미디어 마케팅의 힘을 직접 경험해 보시지 않겠습니까?",
    "Sign Up Now": "지금 등록하세요"
  },
  "Index": {
    "Seo": {
      "title": "소셜 미디어 광고 플랫폼 | ",
      "description": "소셜 미디어 마케팅 서비스의 선두 제공자. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 패널",
      "url": "https://smmstats.com"
    }
  },
  "About": {
    "Seo": {
      "title": "회사 소개 | ",
      "description": "광범위한 소셜 미디어 마케팅 서비스를 제공하는 선도적인 국제 SMM 패널인 SMMSTATS에 대해 자세히 알아보십시오. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/about"
    },
    "title": "회사 소개",
    "description": "우리는 소셜 미디어 마케팅 분야의 경험이 풍부한 전문가들로 구성된 팀입니다. ",
    "First Block": "업계에서 수년간의 경험을 바탕으로 전 세계 수천 명의 고객이 소셜 미디어 마케팅 목표를 달성하도록 도왔습니다. ",
    "Second Block": "SMMSTATS.COM에서는 모든 클라이언트가 개별화된 관심과 특정 요구 사항을 충족하는 맞춤형 솔루션을 받을 자격이 있다고 믿습니다. ",
    "Third Block": "우리는 업무에 자부심을 갖고 고객의 기대를 뛰어넘는 고품질 서비스를 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다. ",
    "Completed Orders": "완료된 주문",
    "Satisfied Clients": "만족한 고객",
    "Audience Reached": "도달한 잠재고객",
    "Years On Market": "출시 기간",
    "Meet our team": "우리 팀을 만나보세요",
    "Each member of our team brings": "우리 팀의 각 구성원은 고유한 기술과 경험을 바탕으로 고객의 특정 요구 사항을 충족하는 맞춤형 솔루션을 제공할 수 있습니다.",
    "We believe in transparency": "우리는 투명성, 성실성 및 책임성을 믿으며 팀원들이 협력하여 고객에게 최상의 결과를 제공할 수 있는 협업 환경을 조성하기 위해 노력합니다."
  },
  "ContactUs": {
    "Seo": {
      "title": "문의, 주문 및 협력 문의 | ",
      "description": "수주, 용역, 가맹, 협력 등 궁금한 사항은 다양한 채널을 통해 문의하실 수 있습니다. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/contact-us"
    },
    "Our Contacts": "우리의 연락처",
    "For any questions related": "주문, 서비스 작업, 프랜차이즈 및 협력과 관련된 모든 질문은 당사에 문의하십시오.",
    "Ticket System": "티켓 시스템",
    "Telegram (Support)": "텔레그램(지원)",
    "Email": "이메일",
    "Telegram (News)": "텔레그램(뉴스)",
    "Available in the Personal Account": "개인 계정에서 사용 가능",
    "after signing in": "로그인 후",
    "Customer support": "고객 지원",
    "For questions on E-Mail": "이메일에 대한 질문",
    "Our news channel": "뉴스 채널",
    "Send us a message": "메시지 보내기",
    "Send us a message using the form": "아래 양식을 사용하여 메시지를 보내주시면 최대한 빨리 연락드리겠습니다.",
    "First name": "이름",
    "Last name": "성",
    "Subject": "주제",
    "Message": "메시지",
    "Send": "보내다"
  },
  "Discounts": {
    "Seo": {
      "title": "누적 할인 시스템으로 더 많이 절약하세요 | ",
      "description": "모든 서비스에 대한 누적 할인 시스템을 활용하십시오. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/discounts"
    },
    "Regular": "정기적인",
    "Perfect for newcomers or testing services": "신규 이민자 또는 테스트 서비스에 적합합니다.",
    "Discount 1": "1% 할인",
    "Premium": "프리미엄",
    "Suitable for personal use and regular channels": "개인용 및 일반 채널에 적합합니다.",
    "Discount 6": "6% 할인",
    "Extra Bonus 3": "3% 추가 보너스",
    "Boost": "후원",
    "Ideal for digital marketers and big channel owners": "디지털 마케터 및 대규모 채널 소유자에게 적합합니다.",
    "Discount 10": "10% 할인",
    "Extra Bonus 8": "8% 추가 보너스",
    "Elite": "엘리트",
    "Honorary level for big spenders": "고액 지출자를 위한 명예 등급.",
    "Discount 15": "15% 할인",
    "Extra Bonus 12": "12% 추가 보너스",
    "Save up More": "더 많이 저장",
    "Accumulative Discount System": "누적 할인 제도",
    "We are pleased to offer our clients": "우리는 고객에게 모든 서비스에 대한 누적 할인 시스템을 제공하게 된 것을 기쁘게 생각합니다. ",
    "Spent from": "지출처",
    "Switch to new tariff": "새 관세로 전환",
    "As soon as you switch to a new tariff": "새 관세로 전환하는 즉시 지원팀에 문의하여 할인을 받으십시오. ",
    "Get Discount": "할인 받기"
  },
  "SignIn": {
    "Seo": {
      "title": "로그인 | ",
      "description": "소셜 미디어 마케팅 서비스의 선두 제공자. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/signin"
    },
    "Get Started": "로그인",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "I have read understand and agree to the": "나는 다음을 읽고 이해했으며 동의합니다.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "and": "그리고",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Create Account": "계정 만들기",
    "Already have an account": "이미 계정이 있습니다",
    "Sign In": "로그인",
    "Or continue with": "또는 계속",
    "Continue with Google": "Google로 계속하기",
    "We will send a magic link to your inbox": "이메일 주소를 확인하고 로그인할 수 있도록 받은 편지함으로 매직 링크를 보내드립니다."
  },
  "SignUp": {
    "Seo": {
      "title": "가입 | ",
      "description": "소셜 미디어 마케팅 서비스의 선두 제공자. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/signup"
    },
    "Get Started": "가입하기",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "I have read understand and agree to the": "나는 다음을 읽고 이해했으며 동의합니다.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "and": "그리고",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Create Account": "계정 만들기",
    "Already have an account": "이미 계정이 있습니다",
    "Sign In": "가입하기",
    "Or continue with": "또는 계속",
    "Continue with Google": "Google로 계속하기",
    "We will send a magic link to your inbox": "이메일 주소를 확인하고 로그인할 수 있도록 받은 편지함으로 매직 링크를 보내드립니다."
  },
  "ForgotPassword": {
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Submit": "제출하다"
  },
  "Verify": {
    "Verify Request": "요청 확인",
    "Check your email": "이메일을 확인",
    "A sign in link has been sent": "귀하의 이메일 주소로 로그인 링크가 전송되었습니다."
  },
  "TermsOfService": {
    "Legal": "합법적인",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "General": "일반적인",
    "By placing an order with SMMSTATS": "SMMSTATS.COM으로 주문하면 아래 나열된 모든 서비스 약관을 읽든 읽지 않든 자동으로 수락하게 됩니다.",
    "We reserve the right to change": "당사는 통지 없이 본 서비스 약관을 변경할 수 있는 권리를 보유합니다. ",
    "You will only use the SMMSTATS": "개별 서비스 약관 페이지에서 Instagram/Facebook/Twitter/YouTube/기타 소셜 미디어 플랫폼과 체결한 모든 계약을 따르는 방식으로만 SMMSTATS.COM 웹사이트를 사용합니다. ",
    "Service": "서비스",
    "SMMSTATS will only be used to promote your": "SMMSTATS.COM은 귀하의 Instagram/Twitter/Facebook 또는 소셜 계정을 홍보하고 \"외모\"를 높이는 데에만 사용됩니다.",
    "We DO NOT guarantee your new followers": "우리는 귀하의 새로운 팔로어가 귀하와 상호 작용할 것이라고 보장하지 않으며, 귀하가 비용을 지불하는 팔로워를 얻을 수 있도록 보장할 뿐입니다.",
    "We DO NOT guarantee 100": "모든 계정에 현실이 되도록 노력하고 있지만 계정의 100%에 프로필 사진, 전체 약력 및 업로드된 사진이 있다고 보장하지는 않습니다.",
    "You will not upload anything into": "과도한 노출 또는 Instagram/Twitter/Facebook 또는 소셜 미디어 커뮤니티에 허용되지 않거나 적합하지 않은 자료를 포함하여 SMMSTATS.COM 사이트에 어떤 것도 업로드하지 않습니다.",
    "Private accounts would not a get a refund": "개인 계정은 환불되지 않습니다! ",
    "Disclaimer": "부인 성명",
    "SMMSTATS will not be responsible for any damages": "SMMSTATS.COM은 귀하 또는 귀하의 비즈니스가 겪을 수 있는 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.",
    "Liabilities": "부채",
    "SMMSTATS is in no way liable for any account suspension": "SMMSTATS.COM은 Instagram, Twitter, Facebook, YouTube 또는 기타 소셜 미디어에 의한 계정 정지 또는 사진 삭제에 대해 어떠한 책임도 지지 않습니다.",
    "Additional terms": "추가 조건",
    "The user is responsible for providing accurate": "사용자는 주문에 대한 정확하고 완전한 정보를 제공할 책임이 있습니다. ",
    "SMMSTATS reserves the right to refuse service to anyone": "SMMSTATS.COM은 언제든지 어떤 이유로든 누구에게나 서비스를 거부할 권리가 있습니다.",
    "If the user violates any of the terms of service": "사용자가 서비스 약관을 위반하는 경우 SMMSTATS.COM은 사용자의 계정을 종료하고 환불 없이 대기 중인 주문을 취소할 수 있는 권리를 보유합니다.",
    "The user agrees to indemnify and hold SMMSTATS": "사용자는 사용자의 SMMSTATS.COM 웹사이트 또는 서비스 사용과 관련하여 발생하는 모든 청구, 손해 또는 비용으로부터 SMMSTATS.COM을 면책하고 무해하게 유지하는 데 동의합니다.",
    "The user acknowledges that the services provided": "사용자는 SMMSTATS.COM에서 제공하는 서비스가 홍보 목적으로만 제공되며 사용자는 소셜 미디어 플랫폼 사용에 관한 모든 해당 법률 및 규정을 준수할 책임이 있음을 인정합니다.",
    "By using SMMSTATS you agree to these terms of service": "SMMSTATS.COM을 사용하면 이 서비스 약관에 동의하는 것입니다. ",
    "Contact us": "문의하기",
    "If you have any questions or concerns": "서비스 약관에 대한 질문이나 우려 사항이 있는 경우 support@smmstats.com으로 문의하십시오.",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책"
  },
  "PrivacyPolicy": {
    "Legal": "합법적인",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "At SMMSTATS, we take your privacy seriously": "SMMSTATS.COM에서는 귀하의 개인 정보를 중요하게 생각합니다. ",
    "Information we collect": "우리가 수집하는 정보",
    "When you visit our website": "귀하가 당사 웹사이트를 방문할 때 당사는 귀하의 IP 주소, 브라우저 유형, 운영 체제 및 기타 기술 정보를 포함하여 귀하의 장치에 대한 특정 정보를 수집할 수 있습니다. ",
    "We may collect personal information": "양식을 작성하거나 뉴스레터를 구독하는 경우와 같이 귀하가 자발적으로 제공하는 경우 개인 정보를 수집할 수 있습니다. ",
    "How we use your information": "귀하의 정보를 사용하는 방법",
    "We use the information we collect": "당사는 수집한 정보를 사용하여 서비스를 제공 및 개선하고, 당사 웹사이트에서 귀하의 경험을 개인화하고, 당사 서비스 및 프로모션에 대해 귀하와 소통합니다.",
    "We may also use your information": "또한 조사 및 분석 목적, 웹 사이트 사용 방식 분석, 콘텐츠 및 서비스 개선을 위해 귀하의 정보를 사용할 수 있습니다.",
    "How we share your information": "귀하의 정보를 공유하는 방법",
    "We may share your information with third": "당사는 웹 사이트 호스팅, 분석 및 마케팅과 같은 서비스를 제공하고 개선하는 데 도움을 주는 제3자 서비스 제공업체와 귀하의 정보를 공유할 수 있습니다. ",
    "We may also share your information as required": "또한 법에서 요구하거나 법원 명령이나 소환장과 같은 법적 절차를 준수하기 위해 귀하의 정보를 공유할 수도 있습니다.",
    "Your choices and rights": "귀하의 선택과 권리",
    "You have the right to access, update, and delete": "귀하는 언제든지 귀하의 개인 정보에 액세스, 업데이트 및 삭제할 권리가 있습니다. ",
    "Security": "보안",
    "We take reasonable measures to protect your personal": "당사는 무단 액세스, 공개, 변경 또는 파괴로부터 귀하의 개인 정보를 보호하기 위해 합당한 조치를 취합니다. ",
    "Changes to this policy": "이 정책에 대한 변경",
    "We may update this Privacy Policy from": "당사는 본 개인정보 보호정책을 수시로 업데이트할 수 있습니다. ",
    "Contact us": "문의하기",
    "If you have any questions or concerns about": "개인 정보 보호 정책에 대한 질문이나 우려 사항이 있는 경우 support@smmstats.com으로 문의하십시오.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책"
  },
  "RefundPolicy": {
    "Legal": "합법적인",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "SMMSTATS strives to provide the highest": "SMMSTATS.COM은 고객에게 최고 품질의 서비스를 제공하기 위해 노력합니다. ",
    "Refund requests must be submitted": "환불 요청은 구매일로부터 7일 이내에 제출되어야 합니다. ",
    "We reserve the right to refund your purchase": "귀하가 받은 서비스가 당사의 기준을 충족하지 않았거나 약속한 대로 제공되지 않았다고 판단되는 경우 당사는 귀하의 구매를 환불하거나 스토어 크레딧을 제공할 권리가 있습니다. ",
    "If you violate our Terms of Service": "서비스 약관을 위반하거나 사기 행위에 연루된 경우 환불을 받을 수 없습니다.",
    "Please note that we cannot issue refunds": "완료된 주문이나 이미 진행 중인 주문에 대해서는 환불을 해드릴 수 없습니다. ",
    "In the event that your account is suspended": "당사 서비스로 인해 귀하의 계정이 소셜 미디어 플랫폼에 의해 정지되거나 금지된 경우 환불해 드리지 않습니다. ",
    "If you have any questions or concerns": "환불 정책에 대한 질문이나 우려 사항이 있는 경우 지원 팀에 문의하십시오.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책"
  },
  "CookiePolicy": {
    "Legal": "합법적인",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책",
    "This is the Cookie Policy for SMMSTATS": "이것은 https://smmstats.com에서 액세스할 수 있는 SMMSTATS.COM의 쿠키 정책입니다.",
    "What Are Cookies": "쿠키란?",
    "As is common practice with almost": "거의 모든 전문 웹사이트에서 흔히 볼 수 있듯이 이 사이트는 사용자 경험을 개선하기 위해 컴퓨터에 다운로드되는 작은 파일인 쿠키를 사용합니다. ",
    "How We Use Cookies": "쿠키 사용 방법",
    "We use cookies for a variety of reasons": "당사는 아래에 자세히 설명된 다양한 이유로 쿠키를 사용합니다. ",
    "Disabling Cookies": "쿠키 비활성화",
    "You can prevent the setting of cookies": "브라우저의 설정을 조정하여 쿠키 설정을 방지할 수 있습니다(방법은 브라우저 도움말 참조). ",
    "The Cookies We Set": "우리가 설정한 쿠키",
    "Account related cookies: If you create": "계정 관련 쿠키: 귀하가 당사에 계정을 생성하면 당사는 가입 프로세스 관리 및 일반 관리를 위해 쿠키를 사용합니다. ",
    "Login related cookies: We use cookies": "로그인 관련 쿠키: 로그인 시 이 사실을 기억하기 위해 쿠키를 사용합니다. ",
    "Third Party Cookies": "타사 쿠키",
    "In some special cases": "특별한 경우에는 신뢰할 수 있는 제3자가 제공하는 쿠키도 사용합니다. ",
    "Google Analytics: This site uses": "Google Analytics: 이 사이트는 웹에서 가장 광범위하고 신뢰할 수 있는 분석 솔루션 중 하나인 Google Analytics를 사용하여 귀하의 사이트 사용 방식과 귀하의 경험을 개선할 수 있는 방법을 이해하는 데 도움을 줍니다. ",
    "More Information": "추가 정보",
    "Hopefully, this policy has helped": "이 정책이 쿠키가 무엇이고 쿠키를 사용하는 방법을 이해하는 데 도움이 되었기를 바랍니다. ",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Refund Policy": "환불 정책"
  },
  "NotFound": {
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
    "Sorry we cant find the page": "죄송합니다. 찾고 계신 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Go back home": "집으로 돌아가",
    "Contact support": "연락처 지원"
  },
  "Affiliates": {
    "Seo": {
      "title": "제휴 프로그램에 가입하고 관대한 커미션을 받으세요 | ",
      "description": "제휴 프로그램에 가입하고 고객을 SMMSTATS로 추천하여 넉넉한 커미션을 받으세요. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/affiliates"
    },
    "Affiliate Program": "제휴 프로그램",
    "Join our affiliate program and start earning": "제휴 프로그램에 가입하고 고객을 SMMSTATS로 추천하여 넉넉한 커미션을 받으세요.",
    "Become an Affiliate": "제휴사가 되십시오",
    "Why Join Our Affiliate Program?": "제휴 프로그램에 가입해야 하는 이유는 무엇입니까?",
    "As an affiliate, you'll have access": "제휴사로서 귀하는 귀하의 성공에 도움이 되는 최첨단 도구, 광범위한 리소스 및 전담 지원을 이용할 수 있습니다.",
    "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
    "We hope these additional FAQs provide": "이러한 추가 FAQ를 통해 제휴 프로그램에 대한 명확한 정보를 얻을 수 있기를 바랍니다. ",
    "Become an": "되기",
    "Affiliate": "제휴하다",
    "and": "그리고",
    "Start Earning Today": "오늘 적립 시작",
    "Get Started": "시작하다",
    "Lucrative Commissions": "유리한 커미션",
    "Earn generous commissions": "성공적인 추천에 대해 후한 커미션을 받으세요. ",
    "High-Converting Products": "전환율이 높은 제품",
    "Promote our premium social": "수요가 많은 프리미엄 소셜 미디어 마케팅 도구 및 서비스를 홍보하십시오. ",
    "Trusted and Reliable": "신뢰할 수 있고 신뢰할 수 있음",
    "SMMSTATS is a trusted name": "SMMSTATS는 소셜 미디어 마케팅 업계에서 신뢰할 수 있는 이름입니다. ",
    "Real-Time Tracking and Reporting": "실시간 추적 및 보고",
    "Monitor your performance": "고급 추적 및 보고 시스템으로 실적과 수익을 모니터링하세요. ",
    "How does the SMMSTATS": "SMMSTATS.COM 제휴 프로그램은 어떻게 작동합니까?",
    "The process is simple": "과정은 간단합니다. ",
    "How much can I earn": "제휴사로 얼마를 벌 수 있습니까?",
    "The earning potential": "수익 잠재력은 무제한입니다! ",
    "How do I get paid": "급여는 어떻게 받나요?",
    "We provide multiple payout": "Perfect Money, Coinbase, WebMoney, QIWI, PAYEER 또는 SMMSTATS.COM 잔액을 포함한 다양한 지급 옵션을 제공합니다. ",
    "Can I promote SMMSTATS": "여러 플랫폼에서 SMMSTATS.COM을 홍보할 수 있습니까?",
    "Absolutely! You can promote": "전적으로! ",
    "Can I join if": "제휴 마케팅이 처음인데도 가입할 수 있나요?",
    "Of course! Our program": "물론! ",
    "Is there a minimum payout": "커미션에 대한 최소 지불 한도가 있습니까?",
    "Yes, we have a minimum payout": "예, 최소 지급 기준액은 $10입니다. ",
    "Can I refer customers": "전 세계 어디에서나 고객을 추천할 수 있습니까?",
    "Absolutely! Our affiliates": "전적으로! ",
    "Can I track my affiliate": "내 제휴 실적 및 통계를 실시간으로 추적할 수 있습니까?",
    "Yes, we provide our affiliates": "예, 당사는 성과, 통계, 전환 및 커미션을 실시간으로 추적할 수 있는 사용자 친화적인 대시보드를 계열사에 제공합니다. ",
    "Can I use paid advertising": "SMMSTATS.COM을 홍보하기 위해 유료 광고를 사용할 수 있습니까?",
    "Yes, you can use paid advertising": "예, Google Ads 또는 소셜 미디어 광고와 같은 유료 광고를 사용하여 SMMSTATS.COM을 홍보할 수 있습니다. ",
    "Can I refer myself or make purchases": "내 제휴 링크를 통해 나를 추천하거나 구매할 수 있습니까?",
    "No, self-referrals or purchases": "아니요, 자신의 제휴 링크를 통한 자체 추천 또는 구매는 커미션을 받을 수 없습니다. ",
    "How can I contact the": "질문이 있거나 도움이 필요한 경우 제휴 지원팀에 어떻게 연락할 수 있습니까?",
    "Our affiliate support team is here": "제휴 지원팀이 도와드리겠습니다. "
  },
  "Franchise": {
    "Seo": {
      "title": "SMMSTATS 프랜차이즈로 나만의 비즈니스 만들기 | ",
      "description": "자신의 소셜 미디어 마케팅 사업을 시작하는 데 관심이 있다면 프랜차이즈가 좋은 선택이 될 수 있습니다. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/franchise"
    },
    "Create Your Own Business": "나만의 비즈니스 만들기",
    "Franchise": "독점 판매권",
    "If you're interested in starting your": "자신의 소셜 미디어 마케팅 사업을 시작하는 데 관심이 있다면 프랜차이즈가 좋은 선택이 될 수 있습니다.",
    "Platform to operate": "운영할 플랫폼",
    "your own SMM business": "나만의 SMM 사업",
    "Great opportunity for entrepreneurs": "기존 브랜드의 지원을 받아 성장하는 산업에서 사업을 시작하려는 기업가에게 좋은 기회",
    "Pricing Plans": "요금제",
    "Looking for a franchise opportunity": "SMM 산업에서 프랜차이즈 기회를 찾고 계십니까? ",
    "Monthly billing": "월별 청구",
    "Yearly billing": "연간 청구",
    "Most popular": "가장 인기 많은",
    "Most profitable": "가장 수익성이 높은",
    "month": "모",
    "Buy": "구입하다",
    "What's included": "포함된 것",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "Have a different question and": "다른 질문이 있는데 원하는 답변을 찾을 수 없나요? ",
    "sending us an email": "우리에게 이메일 보내기",
    "and we’ll get back to you": "최대한 빨리 연락드리겠습니다.",
    "Start your own SMM business": "나만의 SMM 사업 시작",
    "To get a franchise, you must": "프랜차이즈를 얻으려면 사이트에 등록하고 로그인해야 합니다.",
    "Get Started": "시작하다",
    "Highly Profitable Business": "고수익 사업 -",
    "Partnering with us means you'll": "우리와 협력하면 단 한 달 간의 공동 작업 후 평균 $15,000의 수익을 올릴 수 있습니다. ",
    "24/7 Live Support": "연중무휴 실시간 지원 -",
    "You don't have to worry about": "기술적인 부분은 저희가 다 처리해 놓았으니 걱정하지 않으셔도 됩니다. ",
    "Payment Systems": "결제 시스템 -",
    "With multiple payment systems": "웹사이트에 연결된 여러 결제 시스템을 통해 고객이 선호하는 결제 유형을 사용하여 충전을 수락할 수 있습니다. ",
    "Hobby": "취미",
    "Perfect for those who are just starting their business": "이제 막 사업을 시작하는 사람들에게 적합합니다.",
    "Service setup and installation on hosting": "호스팅 서비스 설정 및 설치",
    "Customization and improvements for an additional fee": "추가 비용으로 사용자 정의 및 개선",
    "Free updates": "무료 업데이트",
    "Domain registration": "도메인 등록",
    "Technical support": "기술적 지원",
    "Personal Manager": "개인 관리자",
    "Additional Discounts on All our Services": "모든 서비스에 대한 추가 할인",
    "Help with Advertising": "광고 지원*",
    "Free Customization and Improvements": "무료 사용자 정의 및 개선",
    "Custom WebApp Telegram Bot": "맞춤형 웹앱 텔레그램 봇",
    "Freelancer": "프리랜서",
    "Ideal for those who want to take their business to the next level": "비즈니스를 한 단계 더 발전시키려는 사람들에게 이상적입니다.",
    "Startup": "시작",
    "Designed for those who want a personalized touch in their business": "비즈니스에서 개인화 된 터치를 원하는 사람들을 위해 설계되었습니다.",
    "Enterprise": "기업",
    "Package for those who are serious about growing their SMM business": "SMM 비즈니스 성장에 진지한 사람들을 위한 패키지",
    "How easy is it to resell SMMSTATS services?": "SMMSTATS 서비스를 재판매하는 것이 얼마나 쉬운가요?",
    "You can get an SMM service franchise for any period of time": "일정 기간 동안 SMM 서비스 프랜차이즈를 받을 수 있습니다. ",
    "How to set prices for services?": "서비스 가격은 어떻게 책정하나요?",
    "Prices can be set in two ways": "가격은 두 가지 방법으로 설정할 수 있습니다. 1) 고정 - 예를 들어 가격이 $100이고 $150를 설정하면 $50의 순 수익을 얻게 됩니다. ",
    "Can I link my domain?": "내 도메인을 연결할 수 있나요?",
    "Yes, you can use your own domain": "예, 자신의 도메인을 사용할 수 있습니다. 도메인의 NS 서버를 하위 패널 페이지에 표시된 서버로 변경하기만 하면 됩니다.",
    "How will orders be processed?": "주문은 어떻게 처리됩니까?",
    "All orders will be processed automatically": "모든 주문은 API를 통해 자동으로 처리되며, 가장 중요한 것은 SMMSTATS.COM 계정에 잔고가 남아 있어야 합니다.",
    "Do I need to pay for hosting?": "호스팅 비용을 지불해야 하나요?",
    "No, you don't need to pay for hosting": "아니요, 호스팅 비용은 지불할 필요가 없으며 도메인은 1년에 한 번, 패널 대여는 한 달에 한 번만 지불하면 됩니다.",
    "Can I sell my services?": "내 서비스를 판매할 수 있습니까?",
    "You will be able to add your": "제품 및 서비스를 추가하고 수동으로 처리하고 주문 상태를 변경할 수 있습니다.",
    "Can I set prices not in rubles, but in dollars or euros?": "루블이 아닌 달러나 유로로 가격을 설정할 수 있습니까?",
    "Yes, it can be done": "예, 할 수 있습니다. ",
    "How many orders can I place in my SMM platform?": "내 SMM 패널에서 얼마나 많은 주문을 할 수 있습니까?",
    "Unlimited quantity The rental price": "무제한 수량. ",
    "Where will the money I earn go to?": "내가 번 돈은 어디로 갈까요?",
    "The money replenished by your clients": "고객이 보충한 금액은 패널 설정에서 지정된 세부 정보로 즉시 이동합니다.",
    "What happens if I forget to renew the panel?": "패널 갱신을 잊은 경우 어떻게 됩니까?",
    "For 1 month it will be frozen": "1개월 동안 사이트가 정지되고 사이트가 열리지 않습니다. 1개월 이내에 갱신하지 않으면 복원할 수 없는 상태로 영원히 삭제됩니다.",
    "What payment methods can be added to the SMM service?": "SMM 서비스에 어떤 결제 방법을 추가할 수 있습니까?",
    "Any that you set in the settings": "예를 들어 Paytabs, Advcash, Payoneer, PayOp, Enot, Cardcom, Free-kassa, Cloudpayments, Stripe Checkout, Razorpay, Paymentwall, Squareup Checkout, G2A Pay, Cardinity, Payrexx, Paddle, Stripe WeChat Pay, Weepay, Adyen, Lexpay, Paysera, Velespay, Hyperpay, Payexpresse, Fondy, Ship y, Skrill, Paydo, Paymob, Kashier, Wonderland Pay, Airtm, Primepayments, CryptoChill, Roskassa, Paydash, ShipyMobile, CashU, Cashmaal, Aamar Pay, CCAvenue, Checkout.com, Whish.Money, PayHesap, Cardlink, PayPal, ZarinPal, Payeer, Mycelium Gear, CoinPayments, Unitpay, Authorize, Tap, Stripe Alipay, WebMoney, Perfect Money, Stripe Checkout, Tinkoff, YooKassa, YooMoney 등! ",
    "Can you customize everything for me?": "나를 위해 모든 것을 맞춤화할 수 있습니까?",
    "Yes, for an additional fee, we can help": "예, 추가 비용을 지불하면 서비스를 완벽하게 맞춤화하고 설정할 수 있도록 도와드릴 수 있습니다. "
  },
  "Order": {
    "New Order": "새로운 주문",
    "Category": "범주",
    "Type": "유형",
    "Service": "서비스",
    "Link": "링크",
    "Quantity": "수량",
    "From": "에서",
    "to": "에게",
    "Amount": "양",
    "Create order": "주문 생성",
    "Creating order": "주문 만들기",
    "Service specifications": "서비스 사양",
    "Service ID": "서비스 아이디",
    "Price for 1000": "가격 1000",
    "Price for Package": "패키지 가격",
    "Refill": "다시 메우다",
    "Start": "시작",
    "Speed": "속도",
    "Quality": "품질",
    "Geography": "지리학",
    "Service description": "서비스 설명",
    "Insufficient": "불충분하다",
    "alert": {
      "insufficient-funds": "자금이 부족합니다!",
      "top-up-sum": "다음과 같이 잔액을 충전하세요.",
      "invalid-quantity": "잘못된 수량입니다!",
      "specify-quantity": "사이의 수량 지정",
      "specify-quantity-2": "그리고",
      "invalid-link": "유효하지 않은 링크!",
      "format-link": "형식으로 링크를 입력하세요.",
      "order-created": "주문이 성공적으로 생성되었습니다!",
      "order-id": "주문 아이디: "
    },
    "info-modal": {
      "modal-name": "서비스 정보",
      "disclosure-name": {
        "service": "서비스 아이디",
        "refill": "리필 및 보증",
        "quality": "품질",
        "est-speed": "시작 시간",
        "cancellation": "주문 취소"
      },
      "service-id-1": "서비스 이름에서 [ID1], [ID2], ..., [ID150] 등은 무엇을 의미하나요?",
      "service-id-2": "이 표시는 무시하십시오. 프로그래머를 위한 서비스 ID가 있는 메모입니다(빠르게 서버를 찾고 서버에서 소프트웨어를 디버깅하는 데 사용함).",
      "refill-1": "봇과 싸우는 소셜 미디어 플랫폼으로 인해 구독자를 잃은 경우 주문을 리필할 수 있는 기능을 포함하여 대부분의 서비스에 대해 보증을 제공합니다. ",
      "refill-2": "주문이 완료되고 서비스에 보증이 포함된 후 가입자 손실이 발생한 경우 주문 리필을 요청할 수 있습니다. ",
      "quality-1": "우리는 고객의 다양한 요구를 충족시키기 위해 다양한 공급자의 광범위한 서비스를 제공하는 것을 자랑스럽게 생각합니다. ",
      "quality-2": "우리는 항상 높은 수준의 품질을 위해 노력하지만 주문한 서비스 결과에 완전히 만족하지 못하는 경우 전문 직원이 항상 대체 옵션을 찾도록 도울 준비가 되어 있습니다. ",
      "quality-3": "우리는 귀하의 신뢰를 소중히 여기며 귀하가 만족할 양질의 서비스를 제공하기 위해 귀하와 협력할 준비가 되어 있습니다. ",
      "est-1": "서비스 제공 속도는 여러 요인에 따라 다르지만 가장 빠른 SMM 서비스 중 하나를 보유하고 있습니다. ",
      "est-2": "참고: 예상 시작 시간 및 서비스 완료 속도는 예상을 기반으로 하며 네트워크 사용량, 서버 부하 및/또는 대기열 순서에 따라 언제든지 변경될 수 있습니다.",
      "est-3": "주문/대기열 주기는 네트워크 과부하 또는 제한의 경우 최대 24시간 이상 걸릴 수 있습니다.",
      "est-4": "당사 서비스는 자동화되어 있으며 어떤 이유로든 처리할 수 없는 주문은 자동으로 취소되고 자금은 귀하의 잔액으로 환불됩니다.",
      "cancel-1": "당사는 가능한 한 빠르고 정확하게 서비스를 제공하기 위해 노력하고 있으므로 대부분의 경우 주문이 접수된 후에는 변경이나 취소가 불가능합니다. ",
      "cancel-2": "여전히 주문을 취소하려면 주문 ID를 지정하여 새 지원 티켓을 생성하십시오. "
    },
    "quickOrder": {
      "Order price less than": "$0 미만 주문 가격",
      "Create New Order Fast and Secure": "빠르고 안전하게 새 주문 생성",
      "QUICK ORDER": "빠른 주문",
      "Price per 1 action": "1 동작당 가격",
      "pcs": "개",
      "Buy Now": "지금 구매",
      "100% guarantee": "100% 보장",
      "Order Review": "주문 검토",
      "Charge": "요금",
      "Enter Your E-Mail": "이메일을 입력하세요",
      "Confirm": "확인",
      "Cancel": "취소",
      "Select Payment Method": "결제 방법 선택",
      "Generating payment link": "결제 링크 생성 중",
      "Pay": "지불",
      "Choose category": "카테고리 선택",
      "Choose type": "유형 선택",
      "Choose Package": "Choose Package",
      "Choose Social Media": "Choose Social Media",
      "Choose Service": "Choose Service",
      "Pro Mode Hype": "Pro Mode Hype",
      "Priority Processing": "Priority Processing",
      "Wallet balance": "Wallet balance",
      "Live checkout": "Live checkout",
      "Secure Checkout": "Secure Checkout",
      "Best selling": "Best selling",
      "Not enough funds on balance": "Not enough funds on balance",
      "For selected payment method, order must be $1 or more": "For selected payment method, order must be $1 or more",
      "Choose Payment Method": "Choose Payment Method"
    }
  },
  "AffiliateDashboard": {
    "Affiliate Dashboard": "제휴 대시보드",
    "Description": "신규 고객을 초대하고 적립하세요 <span>15%</span> 각각의 탑업에서.",
    "Affiliate Link": "제휴 링크",
    "Link copied": "링크 복사됨",
    "Visits": "방문",
    "Registrations": "등록",
    "Earned": "적립",
    "Available for withdrawal": "인출 가능",
    "Minimum withdrawal amount": "최소 인출 금액",
    "Payout": "지불금",
    "User": "사용자",
    "Joined": "가입",
    "Profit": "이익",
    "No referrals": "추천 없음",
    "Get started by promoting your affiliate link": "제휴 링크를 홍보하여 시작하세요",
    "Withdraw affiliate system balance": "제휴 시스템 잔액 인출",
    "Amount": "금액",
    "Payment system": "결제 시스템",
    "Wallet": "지갑",
    "Create request": "요청 생성",
    "Created at": "생성 날짜",
    "Status": "상태",
    "Waiting": "대기 중",
    "Paid": "지불 완료",
    "Canceled": "취소됨"
  },
  "AddFunds": {
    "Add Funds": "자금 추가",
    "Top up your balance and pay for orders instantly": "Top up your balance and pay for orders instantly right from your wallet on the website",
    "Amount": "양",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Proceed to payment": "결제를 진행합니다...",
    "Pay": "지불하다",
    "Wrong amount": "잘못된 금액",
    "Maximum payment amount for Cardlink is 250": "Cardlink의 최대 결제 금액은 $250입니다.",
    "Specify the amount from 1 to 15000": "$1에서 $15000 사이의 금액을 지정하세요."
  },
  "OrdersPage": {
    "Orders": "명령",
    "Description": "이름, 가격, 생성 날짜, 상태 및 수량을 포함하여 계정의 모든 주문 목록입니다.",
    "No orders": "주문 없음",
    "Get started by placing a new order": "새로 주문하여 시작하세요.",
    "New Order": "새로운 주문",
    "Service": "서비스",
    "Progress": "진전",
    "Status": "상태",
    "Link": "링크",
    "Price": "가격",
    "Date": "날짜",
    "status": {
      "Pending": "보류 중",
      "In progress": "진행 중",
      "Completed": "완전한",
      "Partial": "부분적",
      "Processing": "처리",
      "Canceled": "취소 된",
      "Unpaid": "Unpaid",
      "Fail": "실패하다",
      "Error": "오류"
    }
  },
  "Blog": {
    "Seo": {
      "title": "블로그 SMMSTATS - 소셜 미디어 마케팅을 위한 통찰력, 팁 및 전략",
      "description": "SMMSTATS 블로그에 오신 것을 환영합니다! ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/blog"
    },
    "Our blog": "우리의 블로그",
    "Description": "소셜 미디어 마케팅 세계의 최신 트렌드, 전략 및 비밀을 발견하십시오.",
    "posts": {
      "1": {
        "title": "SMM 패널이란 무엇이며 어떻게 작동합니까?",
        "description": "소셜 미디어 마케팅 패널과 그 내용은? "
      },
      "2": {
        "title": "새로운 SMM 패널 고객을 유치하는 5가지 방법",
        "description": "새로운 SMM 패널 고객을 유치하는 것은 많은 관리자를 괴롭히는 문제입니다. "
      },
      "3": {
        "title": "SMM 서비스 리셀러로 시작하는 방법",
        "description": "SMM 비즈니스를 시작하는 다양한 방법에 대해 배울 때 많은 사람들이 SMM 서비스 재판매에 주목합니다. "
      },
      "categories": {
        "SMM Platform": "SMM 패널",
        "Article": "기사"
      }
    }
  },
  "Announcements": {
    "Seo": {
      "title": "공지 사항 - 최신 뉴스 및 업데이트로 업데이트 유지 | ",
      "description": "SMMSTATS의 최신 뉴스, 업데이트 및 공지 사항을 받아보세요. ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/announcements"
    },
    "Recent announcements": "최근 발표",
    "Description": "역동적인 분야의 최신 공지 사항을 계속 업데이트하십시오.",
    "posts": {
      "1": {
        "title": "SMMSTATS 업데이트 - 더 많은 기회, 더 많은 성공!",
        "description": "업데이트된 SMM 플랫폼의 모든 새로운 가능성: 개선된 인터페이스, 새로운 서비스 및 비할 데 없는 비즈니스 잠재력을 발견하십시오.",
        "content": {
          "tag": "발표",
          "title": "SMMSTATS 업데이트 - 더 많은 기회, 더 많은 성공!",
          "text": "<p>SMM 플랫폼이 완전히 업데이트되었음을 ​​발표하게 되어 기쁩니다! </p><p>이제 훨씬 더 향상된 사용자 인터페이스, 편리한 기능 및 더 광범위한 기능을 즐길 수 있습니다. </p><p>단, 현재 API 및 가맹점 판매가 일시적으로 불가능하다는 점 참고 부탁드립니다. </p><p>이러한 일시적인 제한으로 인해 불편을 끼쳐 드려 죄송합니다. 개선 사항과 새로운 기능이 여러분에게 더 큰 혜택과 성공을 가져다 줄 것이라고 확신합니다. </p>"
        }
      },
      "2": {
        "title": "API 주문 생성을 소개합니다!",
        "description": "API 주문 생성을 도입하여 플랫폼의 기능을 다시 한 번 확장했음을 발표하게 되어 기쁩니다. ",
        "content": {
          "tag": "발표",
          "title": "API 주문 생성을 소개합니다!",
          "text": "<p>API 주문 생성을 도입하여 플랫폼의 기능을 다시 한 번 확장했음을 발표하게 되어 기쁩니다. </p><p>API 주문 생성을 통해 당사 서비스를 기존 시스템 및 워크플로에 원활하게 통합할 수 있습니다. </p><p>시작하려면 웹 사이트에 가입하여 API 설명서에 액세스하고 가능성을 탐색하십시오. <p></p>API를 활용하면 플랫폼의 기능을 활용하고 프로그래밍 방식으로 주문을 생성하여 귀중한 시간과 노력을 절약할 수 있습니다. </p><p>이렇게 편리한 주문 생성 방법을 제공하게 된 것을 기쁘게 생각하며 API를 활용하는 혁신적인 방법을 기대합니다. </p><p>우리 커뮤니티의 소중한 구성원이 되어 주셔서 감사합니다. </p>"
        }
      },
      "categories": {
        "SMM Platform": "SMM 패널",
        "Announcement": "발표"
      }
    }
  },
  "InstagramPage": {
    "Seo": {
      "title": "인스타그램 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Instagram에서 도달 범위를 넓히고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/instagram"
    },
    "title": "인스타그램 프로모션 서비스",
    "description": "Instagram에서 도달 범위를 넓히고 싶습니까? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>Instagram용 SMM 서비스로 비즈니스를 강화하세요</b></p><p>디지털 시대에 Instagram은 비즈니스 홍보 및 개인 브랜딩을 위한 강력한 플랫폼으로 부상했습니다. </p><p><b>인스타그램 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>양질의 콘텐츠만으로는 Instagram 계정을 돋보이게 만들기에 충분하지 않을 수 있습니다. </p><p><b>효과적인 인스타그램 프로모션을 위한 팁</b></p><p>Instagram 계정을 홍보하는 것은 전략적 접근이 필요한 복잡한 작업입니다. </p><ol><li>관련 해시태그를 사용하여 활동적인 팔로워를 유치하세요.</li><li>게시물에 좋아요를 누르고 댓글을 달면 다른 Instagram 사용자와 소통할 수 있습니다.</li><li>콘테스트 및 프로모션을 실행하여 더 많은 팔로워를 유치하세요.</li><li>다른 소셜 미디어 플랫폼에서 Instagram 프로필을 홍보하십시오.</li><li>해시태그를 정기적으로 업데이트하여 새로운 팔로워를 유치하세요.</li><li>대부분의 사용자가 활동하는 피크 시간에 게시합니다.</li></ol><p>이러한 팁을 따르면 수백 또는 수천 명의 팔로워를 유치할 수 있습니다. </p><p><b>전문 Instagram 프로모션 서비스</b></p><p>양질의 콘텐츠가 양보다 더 중요하다는 것을 이해합니다. </p><p>또한 다음과 같은 다양한 기타 서비스를 제공합니다.</p><ol><li>독특하고 매력적인 콘텐츠를 만들고 게시합니다.</li><li>실제 추종자 수를 늘리십시오.</li><li>새롭고 잘 알려지지 않은 제품을 홍보합니다.</li><li>인스타그램 마케팅 전략을 개선하세요.</li></ol><p><b>전문 서비스를 선택해야 하는 이유</b></p><p>SMM 전문가 팀은 종합적인 Instagram 프로모션 서비스를 제공합니다. </p><p><b>Instagram 계정을 홍보하는 방법</b></p><p>당사의 홍보 전략에는 타깃 광고, 스토리 대량 보기, 영향력 있는 다른 Instagram 사용자와의 교류가 포함됩니다. </p><p><b>인스타그램 프로모션 패키지</b></p><p>귀하의 필요와 예산에 맞는 다양한 패키지를 제공합니다. </p><p><b>오늘 저희에게 연락하십시오</b></p><p>전문적인 SMM 서비스로 Instagram 프로필을 강화하세요. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "부스트 준비",
      "title-2": "당신의 인스타그램 존재감?",
      "content": "성공적인 Instagram 홍보를 위한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "TikTokPage": {
    "Seo": {
      "title": "TikTok 프로모션 서비스 | ",
      "description": "TikTok에서 인기를 얻고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/tiktok"
    },
    "title": "TikTok 프로모션 서비스",
    "description": "TikTok에서 인기를 얻고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>TikTok용 SMM 서비스로 영향력 확대</b></p><p>숏폼 비디오 콘텐츠 시대에 TikTok은 비즈니스 홍보 및 개인 브랜딩을 위한 게임 체인저가 되었습니다. </p><p><b>TikTok 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>양질의 콘텐츠만으로는 TikTok 계정을 돋보이게 만들기에 충분하지 않을 수 있습니다. </p><p><b>효과적인 TikTok 프로모션을 위한 팁</b></p><p>TikTok 계정 홍보는 전략적 접근이 필요한 복잡한 작업입니다. </p><ol><li>관련 해시태그를 사용하여 활동적인 팔로워를 유치하세요.</li><li>게시물에 좋아요를 누르고 댓글을 달아 다른 TikTok 사용자와 소통하세요.</li><li>콘테스트 및 프로모션을 실행하여 더 많은 팔로워를 유치하세요.</li><li>다른 소셜 미디어 플랫폼에서 TikTok 프로필을 홍보하세요.</li><li>해시태그를 정기적으로 업데이트하여 새로운 팔로워를 유치하세요.</li><li>대부분의 사용자가 활동하는 피크 시간에 게시합니다.</li></ol><p>이러한 팁을 따르면 수백 또는 수천 명의 팔로워를 유치할 수 있습니다. </p><p><b>전문가 TikTok 프로모션 서비스</b></p><p>양질의 콘텐츠가 양보다 더 중요하다는 것을 이해합니다. </p><p>또한 다음과 같은 다양한 기타 서비스를 제공합니다.</p><ol><li>독특하고 매력적인 콘텐츠를 만들고 게시합니다.</li><li>실제 추종자 수를 늘리십시오.</li><li>새롭고 잘 알려지지 않은 제품을 홍보합니다.</li><li>TikTok 마케팅 전략 개선.</li></ol><p><b>전문 서비스를 선택해야 하는 이유</b></p><p>SMM 전문가 팀은 포괄적인 TikTok 프로모션 서비스를 제공합니다. </p><p><b>TikTok 계정을 홍보하는 방법</b></p><p>당사의 프로모션 전략에는 타겟 광고, 스토리 대량 보기, 영향력 있는 다른 TikTok 사용자와의 참여가 포함됩니다. </p><p><b>TikTok 프로모션 패키지</b></p><p>귀하의 필요와 예산에 맞는 다양한 패키지를 제공합니다. </p><p><b>오늘 저희에게 연락하십시오</b></p><p>전문적인 SMM 서비스로 TikTok 프로필을 강화하세요. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 TikTok 존재?",
      "content": "성공적인 TikTok 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으세요. "
    }
  },
  "FacebookPage": {
    "Seo": {
      "title": "페이스북 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Facebook에서 도달 범위를 넓히고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/facebook"
    },
    "title": "페이스북 프로모션 서비스",
    "description": "Facebook에서 도달 범위를 넓히고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>Facebook용 SMM 서비스로 도달 범위 확장</b></p><p>소셜 미디어 세계에서 Facebook은 비즈니스 홍보 및 개인 브랜딩을 위한 강력한 플랫폼으로 남아 있습니다. </p><p><b>Facebook 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>양질의 콘텐츠만으로는 Facebook 페이지를 돋보이게 만드는 데 충분하지 않을 수 있습니다. </p><p><b>효과적인 Facebook 홍보를 위한 팁</b></p><p>Facebook 페이지를 홍보하는 것은 전략적 접근이 필요한 복잡한 작업입니다. </p><ol><li>활성 팔로워를 유치하려면 관련 키워드를 사용하십시오.</li><li>게시물에 좋아요를 누르고 댓글을 달면 다른 Facebook 사용자와 소통할 수 있습니다.</li><li>콘테스트 및 프로모션을 실행하여 더 많은 팔로워를 유치하세요.</li><li>다른 소셜 미디어 플랫폼에서 Facebook 페이지를 홍보하십시오.</li><li>페이지를 정기적으로 업데이트하여 새로운 팔로워를 유치하세요.</li><li>대부분의 사용자가 활동하는 피크 시간에 게시합니다.</li></ol><p>이러한 팁을 따르면 수백 또는 수천 명의 팔로워를 유치할 수 있습니다. </p><p><b>우리의 전문가 Facebook 프로모션 서비스</b></p><p>양질의 콘텐츠가 양보다 더 중요하다는 것을 이해합니다. </p><p>또한 다음과 같은 다양한 기타 서비스를 제공합니다.</p><ol><li>독특하고 매력적인 콘텐츠를 만들고 게시합니다.</li><li>실제 추종자 수를 늘리십시오.</li><li>새롭고 잘 알려지지 않은 제품을 홍보합니다.</li><li>Facebook 마케팅 전략을 개선합니다.</li></ol><p><b>전문 서비스를 선택해야 하는 이유</b></p><p>SMM 전문가 팀은 포괄적인 Facebook 홍보 서비스를 제공합니다. </p><p><b>귀하의 Facebook 페이지를 홍보하는 방법</b></p><p>당사의 프로모션 전략에는 타겟 광고, 스토리 대량 보기, 영향력 있는 다른 Facebook 사용자와의 참여가 포함됩니다. </p><p><b>Facebook 프로모션 패키지</b></p><p>귀하의 필요와 예산에 맞는 다양한 패키지를 제공합니다. </p><p><b>오늘 저희에게 연락하십시오</b></p><p>전문적인 SMM 서비스로 Facebook 페이지를 강화하세요. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "확장 준비",
      "title-2": "당신의 페이스북 존재감?",
      "content": "성공적인 Facebook 홍보를 위한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "YouTubePage": {
    "Seo": {
      "title": "YouTube 프로모션 서비스 | ",
      "description": "YouTube에서 잠재고객을 늘리고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/youtube"
    },
    "title": "YouTube 프로모션 서비스",
    "description": "YouTube에서 잠재고객을 늘리고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>YouTube용 SMM 서비스로 영향력 확대</b></p><p>동영상 콘텐츠 영역에서 YouTube는 비즈니스 홍보 및 개인 브랜딩을 위한 플랫폼으로 최고를 군림합니다. </p><p><b>YouTube 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>양질의 콘텐츠만으로는 YouTube 채널을 돋보이게 만들 수 없습니다. </p><p><b>효과적인 YouTube 홍보를 위한 팁</b></p><p>YouTube 채널을 홍보하는 것은 전략적 접근이 필요한 복잡한 작업입니다. </p><ol><li>동영상 제목과 설명에 관련 키워드를 사용하여 활동적인 구독자를 유치하세요.</li><li>동영상에 좋아요를 누르고 댓글을 달아 다른 YouTube 사용자와 교류하세요.</li><li>콘테스트 및 프로모션을 실행하여 더 많은 구독자를 유치하세요.</li><li>다른 소셜 미디어 플랫폼에서 YouTube 채널을 홍보하세요.</li><li>새 동영상으로 채널을 정기적으로 업데이트하여 새 구독자를 유치하세요.</li><li>대부분의 사용자가 활동하는 피크 시간에 게시합니다.</li></ol><p>이러한 팁을 따르면 수백 또는 수천 명의 구독자를 유치할 수 있습니다. </p><p><b>전문 YouTube 프로모션 서비스</b></p><p>양질의 콘텐츠가 양보다 더 중요하다는 것을 이해합니다. </p><p>또한 다음과 같은 다양한 기타 서비스를 제공합니다.</p><ol><li>독특하고 매력적인 동영상을 만들고 게시합니다.</li><li>실제 구독자 수를 늘리십시오.</li><li>새롭고 잘 알려지지 않은 제품 또는 서비스 홍보.</li><li>YouTube 마케팅 전략을 개선하세요.</li></ol><p><b>전문 서비스를 선택해야 하는 이유</b></p><p>SMM 전문가 팀은 포괄적인 YouTube 프로모션 서비스를 제공합니다. </p><p><b>YouTube 채널을 홍보하는 방법</b></p><p>당사의 홍보 전략에는 타겟 광고, 동영상 대량 시청, 영향력 있는 다른 YouTube 사용자와의 교류가 포함됩니다. </p><p><b>YouTube 프로모션 패키지</b></p><p>귀하의 필요와 예산에 맞는 다양한 패키지를 제공합니다. </p><p><b>오늘 저희에게 연락하십시오</b></p><p>전문적인 SMM 서비스로 YouTube 채널을 강화하세요. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 유튜브 존재감?",
      "content": "성공적인 YouTube 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으세요. "
    }
  },
  "TelegramPage": {
    "Seo": {
      "title": "전보 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Telegram에서 도달 범위를 확장하고 싶습니까? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/telegram"
    },
    "title": "텔레그램 프로모션 서비스",
    "description": "Telegram에서 도달 범위를 확장하고 싶습니까? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>Telegram용 SMM 서비스로 비즈니스를 강화하세요</b></p><p>디지털 시대에 Telegram은 비즈니스 홍보 및 개인 브랜딩을 위한 강력한 플랫폼으로 부상했습니다. </p><p><b>텔레그램 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>양질의 콘텐츠만으로는 Telegram 채널을 돋보이게 만들기에 충분하지 않을 수 있습니다. </p><p><b>효과적인 텔레그램 프로모션을 위한 팁</b></p><p>Telegram 채널을 홍보하는 것은 전략적 접근이 필요한 복잡한 작업입니다. </p><ol><li>관련 콘텐츠를 사용하여 활동적인 팔로워를 유치하세요.</li><li>메시지에 응답하여 다른 Telegram 사용자와 교류하십시오.</li><li>콘테스트 및 프로모션을 실행하여 더 많은 팔로워를 유치하세요.</li><li>다른 소셜 미디어 플랫폼에서 Telegram 프로필을 홍보하십시오.</li><li>콘텐츠를 정기적으로 업데이트하여 새로운 팔로워를 유치하세요.</li><li>대부분의 사용자가 활동하는 피크 시간에 게시합니다.</li></ol><p>이러한 팁을 따르면 수백 또는 수천 명의 팔로워를 유치할 수 있습니다. </p><p><b>전문 텔레그램 프로모션 서비스</b></p><p>양질의 콘텐츠가 양보다 더 중요하다는 것을 이해합니다. </p><p>또한 다음과 같은 다양한 기타 서비스를 제공합니다.</p><ol><li>독특하고 매력적인 콘텐츠를 만들고 게시합니다.</li><li>실제 추종자 수를 늘리십시오.</li><li>새롭고 잘 알려지지 않은 제품을 홍보합니다.</li><li>Telegram 마케팅 전략을 개선합니다.</li></ol><p><b>전문 서비스를 선택해야 하는 이유</b></p><p>당사의 SMM 전문가 팀은 포괄적인 Telegram 프로모션 서비스를 제공합니다. </p><p><b>텔레그램 채널을 홍보하는 방법</b></p><p>당사의 홍보 전략에는 표적 광고, 메시지 대량 보기, 영향력 있는 다른 Telegram 사용자와의 참여가 포함됩니다. </p><p><b>텔레그램 프로모션 패키지</b></p><p>귀하의 필요와 예산에 맞는 다양한 패키지를 제공합니다. </p><p><b>오늘 저희에게 연락하십시오</b></p><p>전문적인 SMM 서비스로 Telegram 채널을 강화하십시오. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "부스트 준비",
      "title-2": "당신의 전보 존재?",
      "content": "성공적인 Telegram 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "SpotifyPage": {
    "Seo": {
      "title": "Spotify 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Spotify에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/spotify"
    },
    "title": "Spotify 프로모션 서비스",
    "description": "Spotify에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>Spotify 프로모션 서비스로 음악을 향상시키세요</b></p><p>디지털 음악 환경에서 Spotify는 아티스트가 자신의 재능을 선보이고 팬과 소통할 수 있는 중요한 플랫폼이 되었습니다. </p><p><b>Spotify 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>Spotify에서 사용할 수 있는 수많은 음악으로 인해 주목을 받는 것은 어려울 수 있습니다. </p><p><b>Spotify 프로모션 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 스트림을 늘리기 위해 인기 있는 Spotify 재생 목록에 배치</p><p>- 원하는 고객에게 도달하기 위한 타겟 광고 캠페인</p><p>- 소셜 미디어 홍보를 통해 입소문을 내고 팬들과 소통</p><p>- 인플루언서 및 블로거와의 협업을 통해 도달 범위 확장</p><p>- 진행 상황을 추적하기 위한 데이터 기반 통찰력 및 분석</p><p><b>오늘 Spotify 존재감을 키우세요</b></p><p>음악 경력을 향상하고 Spotify에서 더 많이 노출되기를 원하신다면 당사의 전문 프로모션 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "귀하의 Spotify 존재감?",
      "content": "성공적인 Spotify 프로모션을 향한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "SoundCloudPage": {
    "Seo": {
      "title": "SoundCloud 프로모션 서비스 | ",
      "description": "SoundCloud에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/soundcloud"
    },
    "title": "SoundCloud 프로모션 서비스",
    "description": "SoundCloud에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>SoundCloud 프로모션 서비스로 음악을 향상시키세요</b></p><p>SoundCloud는 뮤지션들이 자신의 재능을 선보이고 팬들과 소통할 수 있는 탁월한 플랫폼이 되었습니다. </p><p><b>SoundCloud 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>SoundCloud에서 사용할 수 있는 수백만 개의 트랙을 통해 주목을 받는 것은 어려울 수 있습니다. </p><p><b>SoundCloud 프로모션 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 원하는 잠재고객에게 도달하기 위한 타겟팅된 재게시 캠페인</p><p>- 인기 있는 SoundCloud 재생 목록의 재생 목록 배치</p><p>- 소셜 미디어 홍보를 통해 입소문을 내고 팬들과 소통</p><p>- 다른 아티스트 및 인플루언서와의 협업 기회</p><p>- 진행 상황을 추적하는 자세한 분석</p><p><b>오늘 SoundCloud 존재감을 키우십시오</b></p><p>음악 경력을 향상하고 SoundCloud에서 더 많은 노출을 얻으려면 당사의 전문 프로모션 서비스가 도움이 될 것입니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 SoundCloud 존재?",
      "content": "성공적인 SoundCloud 프로모션을 향한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "TwitterPage": {
    "Seo": {
      "title": "트위터 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Twitter에서 자신의 입지를 강화하고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/twitter"
    },
    "title": "트위터 프로모션 서비스",
    "description": "Twitter에서 자신의 입지를 강화하고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>Twitter 프로모션 서비스로 영향력 확대</b></p><p>Twitter는 개인과 기업이 연결하고 아이디어를 공유하며 강력한 온라인 입지를 구축할 수 있는 강력한 플랫폼이 되었습니다. </p><p><b>트위터 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>혼잡한 트위터 환경에서는 눈에 띄고 팔로워를 확보하기 위한 전략적 접근 방식이 중요합니다. </p><p><b>Twitter 프로모션 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 원하는 고객에게 도달하기 위한 타겟 광고 캠페인</p><p>- 영향력 있는 Twitter 사용자와의 협업을 통해 도달 범위 확장</p><p>- 팔로워 유치 및 유지를 위한 매력적인 콘텐츠 제작</p><p>- 가시성과 참여도를 높이는 해시태그 캠페인</p><p>- 진행 상황을 추적하기 위한 데이터 기반 통찰력 및 분석</p><p><b>오늘 귀하의 트위터 인지도를 높이십시오</b></p><p>영향력을 높이고 Twitter에서 더 많이 노출될 준비가 되셨다면 당사의 전문 프로모션 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 트위터 존재?",
      "content": "성공적인 Twitter 홍보를 위한 첫 걸음을 내딛으십시오. "
    }
  },
  "DiscordPage": {
    "Seo": {
      "title": "Discord 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Discord에서 커뮤니티를 성장시키고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/discord"
    },
    "title": "Discord 프로모션 서비스",
    "description": "Discord에서 커뮤니티를 성장시키고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>프로모션 서비스로 번성하는 Discord 커뮤니티 구축</b></p><p>Discord는 게이머, 커뮤니티 및 기업이 연결하고, 소통하고, 관심사를 공유할 수 있는 인기 있는 플랫폼이 되었습니다. </p><p><b>Discord 프로모션을 위해 저희를 선택해야 하는 이유</b></p><p>혼잡한 Discord 생태계에서는 대상 청중에게 다가갈 수 있는 맞춤형 홍보 전략을 갖는 것이 중요합니다. </p><p><b>Discord 프로모션 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 커뮤니티의 범위를 확장하기 위한 서버 파트너십</p><p>- 입소문을 일으키고 신규 회원을 유치하기 위한 소셜 미디어 프로모션</p><p>- 참여도를 높이기 위해 영향력 있는 Discord 사용자와의 협업</p><p>- 커뮤니티를 활성화하기 위한 참여 콘텐츠 제작</p><p>- 진행 상황을 추적하기 위한 데이터 기반 통찰력 및 분석</p><p><b>오늘 Discord 커뮤니티를 성장시키세요</b></p><p>번창하는 Discord 커뮤니티를 구축하고 같은 생각을 가진 사람들에게 다가갈 준비가 되셨다면 당사의 전문 프로모션 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "Discord 커뮤니티?",
      "content": "성공적인 Discord 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으세요. "
    }
  },
  "PinterestPage": {
    "Seo": {
      "title": "Pinterest 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Pinterest에서 가시성을 높이고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/pinterest"
    },
    "title": "Pinterest 프로모션 서비스",
    "description": "Pinterest에서 가시성을 높이고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>프로모션 서비스로 Pinterest에서 인지도 높이기</b></p><p>Pinterest는 수백만 명의 사용자가 영감과 아이디어를 찾는 시각적 검색 플랫폼입니다. </p><p><b>Pinterest 프로모션을 위해 저희를 선택해야 하는 이유</b></p><p>Pinterest와 같은 고도로 시각적인 플랫폼에서 전략적인 접근 방식은 눈에 띄기 위해 필수적입니다. </p><p><b>Pinterest 홍보 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 가시성과 참여도를 높이기 위한 핀 최적화</p><p>- 인기 있는 그룹 보드와의 협업으로 도달 범위 확장</p><p>- 사용자를 끌어들이고 영감을 주는 참여 콘텐츠 제작</p><p>- 대상 트래픽을 유도하는 유료 광고 캠페인</p><p>- 진행 상황을 추적하기 위한 데이터 기반 통찰력 및 분석</p><p><b>오늘 Pinterest에서 귀하의 존재감을 높이세요</b></p><p>가시성을 높이고 Pinterest에서 더 많은 트래픽을 유도할 준비가 되셨다면 Pinterest의 전문 프로모션 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 Pinterest 존재?",
      "content": "성공적인 Pinterest 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으세요. "
    }
  },
  "WebsiteTrafficPage": {
    "Seo": {
      "title": "웹사이트 트래픽 생성 서비스 | ",
      "description": "웹사이트 트래픽을 늘리고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/website-traffic"
    },
    "title": "웹사이트 트래픽 생성 서비스",
    "description": "웹사이트 트래픽을 늘리고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>당사의 서비스로 귀하의 웹사이트에 양질의 트래픽을 유도하십시오</b></p><p>웹 사이트 트래픽 증가는 온라인 성공에 매우 중요합니다. </p><p><b>웹사이트 트래픽 생성을 위해 당사를 선택해야 하는 이유</b></p><p>우리는 웹 사이트에 양질의 트래픽을 제공하는 것을 전문으로 합니다. </p><p><b>웹 사이트 트래픽 생성 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 관련 소스의 타겟 트래픽</p><p>- 향상된 검색 엔진 가시성</p><p>- 브랜드 노출 및 인지도 증가</p><p>- 높은 전환율 및 고객 참여</p><p>- 진행 상황 추적을 위한 자세한 분석 및 보고</p><p><b>지금 웹사이트 트래픽을 높이세요</b></p><p>웹사이트로 양질의 트래픽을 유도하고 온라인 목표를 달성할 준비가 되셨다면 당사의 전문 트래픽 생성 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "부스트 준비",
      "title-2": "귀하의 웹사이트 트래픽?",
      "content": "웹사이트 트래픽 증가를 위한 첫 번째 단계를 수행하십시오. "
    }
  },
  "TwitchPage": {
    "Seo": {
      "title": "Twitch 프로모션 서비스 | ",
      "description": "Twitch에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 국제 SMM 공급자",
      "url": "https://smmstats.com/twitch"
    },
    "title": "Twitch 프로모션 서비스",
    "description": "Twitch에서 인지도를 높이고 싶으신가요? ",
    "Get started": "시작하다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "content": "<p><b>프로모션 서비스로 Twitch 인지도를 높이세요</b></p><p>Twitch는 라이브 스트리밍 및 커뮤니티 참여를 위한 선도적인 플랫폼이 되었습니다. </p><p><b>Twitch 프로모션을 위해 우리를 선택해야 하는 이유</b></p><p>우리는 Twitch 프로모션을 전문으로 하며 성공적인 Twitch 채널 구축의 역학을 이해합니다. </p><p><b>Twitch 프로모션 서비스의 주요 이점</b></p><p>- 시청률 및 채널 성장 증가</p><p>- 청중과의 향상된 참여</p><p>- 충성스럽고 활동적인 커뮤니티 구축</p><p>- 스트리머를 위한 전문가 지도 및 지원</p><p>- 진행 상황을 추적하는 분석 및 통찰력</p><p><b>오늘 Twitch 채널을 향상시키세요</b></p><p>Twitch 인지도를 높이고 스트리밍 목표를 달성할 준비가 되셨다면 전문 프로모션 서비스가 도와드리겠습니다. </p>",
    "cta": {
      "title-1": "증폭 준비",
      "title-2": "당신의 Twitch 존재?",
      "content": "성공적인 Twitch 프로모션을 위한 첫 걸음을 내딛으세요. "
    }
  },
  "ApiPage": {
    "API for partners": "파트너용 API",
    "API Key": "API 키",
    "Key successfully copied": "키가 성공적으로 복사되었습니다.",
    "Change key": "키 변경",
    "Description-1": "API 메서드를 호출하려면 https://smmstats.com/api/v2를 처리하기 위해 HTTPS 쿼리를 실행해야 합니다.",
    "Description-2": "모든 쿼리에 메서드 키에 액세스 키를 추가해야 합니다.",
    "Request sample": "샘플 요청",
    "Response sample": "응답 샘플"
  },
  "Constants": {
    "navbar": {
      "Services": "서비스",
      "Affiliates": "계열사",
      "Discounts": "할인",
      "More": "더",
      "All Services": "모든 서비스",
      "Sign In": "로그인",
      "Dashboard": "계기반",
      "Sign Up": "가입하기",
      "Contact Us": "문의하기",
      "Franchise": "독점 판매권",
      "Blog": "블로그",
      "Announcements": "공지사항",
      "Recent Posts": "최근 게시물",
      "Stay updated on new features and updates to our SMM platform": "SMM 플랫폼의 새로운 기능 및 업데이트에 대한 최신 정보를 받아보세요.",
      "For all questions related": "주문, 서비스 작업, 프랜차이즈 및 협력과 관련된 질문이 있으시면 저희에게 편지를 보내주십시오.",
      "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문과 답변",
      "What are the benefits": "당사에서 사전 구축된 SMM 플랫폼을 구매하면 어떤 이점이 있습니까?",
      "Discover interesting articles": "블로그에서 흥미로운 기사를 발견하십시오",
      "Existing customer": "존재하는 고객?"
    },
    "footer": {
      "Transforming your social media": "소셜 미디어를 성공을 위한 강력한 도구로 전환",
      "Services": "서비스",
      "Support": "지원하다",
      "Company": "회사",
      "Legal": "합법적인",
      "All rights reserved": "판권 소유",
      "About Us": "회사 소개",
      "Affiliates": "계열사",
      "Announcements": "공지사항",
      "Discounts": "할인",
      "Franchise": "독점 판매권",
      "All Services": "모든 서비스",
      "Contact Us": "문의하기",
      "Blog": "블로그",
      "Terms of Service": "서비스 약관",
      "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
      "Refund Policy": "환불 정책",
      "Cookie Policy": "쿠키 정책"
    },
    "sidebar": {
      "New Order": "새로운 주문",
      "My Orders": "내 주문",
      "Services": "서비스",
      "Add Funds": "자금 추가",
      "Affiliates": "계열사",
      "Support": "지원하다",
      "Announcements": "공지사항",
      "Franchise": "프랜차이즈(곧)",
      "API": "API",
      "Settings": "사용자 기본 설정",
      "Change currency": "통화 변경",
      "Change language": "언어 변경",
      "Dark Mode": "다크 모드",
      "Sign Out": "로그아웃",
      "modal": {
        "Change Currency": "통화 변경",
        "Currency": "통화",
        "Set Currency": "통화 설정",
        "Change Language": "언어 변경",
        "Language": "언어"
      }
    },
    "type": {
      "followers": "추종자",
      "likes": "좋아요",
      "views": "견해",
      "comments": "코멘트",
      "stories": "이야기",
      "live": "살다",
      "igtv": "IGTV",
      "reels": "릴",
      "statistics": "통계",
      "server-members": "서버 구성원",
      "nitro-boost": "니트로 부스트",
      "friend-requests": "친구 요청",
      "twitter-followers": "추종자",
      "twitter-retweets": "리트윗",
      "twitter-space": "공간",
      "members": "회원",
      "reactions": "반응",
      "poll": "투표 투표",
      "auto-services": "자동 서비스",
      "subscribers": "가입자",
      "yt-likes": "좋아요",
      "shorts": "반바지",
      "watchtime": "시청 시간",
      "ads-views": "광고 조회수",
      "rav-views": "고유한 보기",
      "live-stream": "라이브 스트림",
      "shares": "주식",
      "page-likes": "페이지 좋아요",
      "post-likes": "게시물 좋아요",
      "activity": "활동",
      "group-members": "그룹 구성원",
      "plays": "연극",
      "monthly-listeners": "월간 청취자",
      "saves": "저장",
      "maps-citations": "지도 인용",
      "maps-reviews": "지도 리뷰",
      "business-reviews": "비즈니스 리뷰",
      "visitors": "방문자",
      "traffic": "교통",
      "trafficReferrer": "트래픽 [리퍼러]",
      "trafficIPhone": "iPhone 14 [RST™ - 실제 소셜 트래픽]",
      "trafficSEO": "SEO 친화적인 [타겟]",
      "trafficUK": "영국 [추천인 선택]",
      "trafficUSA": "미국 [추천인 선택]",
      "trafficSK": "한국 [ 추천인 선택 ]",
      "trafficIndia": "인도 [추천인 선택]",
      "trafficBrazil": "브라질 [추천인 선택]",
      "trafficGermany": "독일 [추천인 선택]",
      "trafficFrance": "프랑스 [추천인 선택]",
      "trafficRussia": "러시아 [추천인 선택]",
      "trafficUkraine": "우크라이나 [추천인 선택]",
      "trafficItaly": "이탈리아 [ 추천인 선택 ]",
      "trafficNetherlands": "네덜란드 [추천인 선택]",
      "trafficSpain": "스페인 [추천인 선택]",
      "trafficTurkey": "터키 [추천인 선택]",
      "trafficChina": "중국 [추천인 선택]",
      "trafficSingapore": "싱가포르 [추천인 선택]",
      "reposts": "재게시",
      "all": "모두",
      "installs": "설치",
      "ratingandreviews": "평가",
      "repins": "레핀스",
      "engagements": "약혼",
      "spotlightExplore": "스포트라이트 탐색",
      "liveViews": "라이브 뷰",
      "articles": "조항",
      "SEO": "SEO"
    },
    "paymentGateways": {
      "Credit card": "Credit card",
      "Credit card v2": "Credit card (option 2)",
      "Cryptocurrency": "Cryptocurrency",
      "Cryptocurrency v2": "Cryptocurrency (option 2)"
    },
    "packageOptions": {
      "Standard": "Standard Hype",
      "Premium": "Premium Hype",
      "VIP": "VIP Hype",
      "365 Days": "365 Days ",
      "Money Back Guarantee": "Money Back Guarantee",
      "Real & Active": "Real & Active ",
      "Engagement": "Engagement",
      "No password": "No password ",
      "required": "required",
      "Fast": "Fast ",
      "Delivery": "Delivery",
      "Priority": "Priority ",
      "Support": "Support",
      "SECRET GIFT": "SECRET GIFT"
    }
  }
}